Пой, как оперный певец/певица
Съешь ложку васаби или горчицы
Закрась два передних зуба черным маркером. Не стирай до конца игры
Завяжи глаза и позволь своим друзьям класть тебе в рот любую еду со стола в течение минуты
Изображай заразительный смех в течение минуты
Сыграй на чашках, как на барабане
Опиши присутствующего в комнате человека, чтобы другие отгадали, кто это
Набери в рот воды и произнеси свое имя
Громко прочти последнее сообщение, которое тебе прислали в соцсети
Смой макияж /девушкам/, накрась ногти или губы /парням/
Возьми сырое яйцо и отдели белок от желтка
Залезь в шкаф и расскажи оттуда, как сложно быть привидением
Напиши своей второй половине/родителям смс с признанием в любви
Выскажи вслух все свои претензии к другим участникам игры
Пропой любое стихотворение, которое ты знаешь
Съешь зубчик чеснока, тревожно рассказывая о том, как ты боишься вампиров
Выйди на улицу и спроси у двух случайных людей, сделали ли они себе прививку
Съешь кусок хлеба с солью и арахисовой пастой/сливочным маслом
Измени язык в своем смартфоне на китайский язык
Сочини рэп о человеке слева от тебя
Завари чай для всех присутствующих
Изобрази мартовскую кошку
Свяжи свои шнурки и попытайся дойти до двери и обратно
Разыграй сценку под названием "Утро первого сентября"
Закрой глаза и отправь "слепой текст" случайному человеку
Попроси прощения у одного из участников игры, придумай, за что
Размажь зубную пасту по лицу и сделай селфи
Расскажи очень страшную историю из жизни
Расскажи очень смешную историю из жизни
Тебе нужно отжаться от стены, хлопая в ладошки, 15 раз
Обратись ко всем присутствующим как Президент в торжественный день 
Сделай лицо, словно ты в недоумении, и посмотри на каждого игрока
Вынеси мусор
Назови три города на букву А
Придумай себе пиратское имя и название своему кораблю
Притворись, будто плачешь
Постриги себе челку
Съешь горсть сухих макарон
До следующего хода повторяй абсолютно все за игроком справа от тебя
Выходи на улицу и обними дерево со словами "моя любимая, как ты поживаешь?"
Сделай как можно больше приседаний в течение минуты
Сядь на корточки и пройди по комнате круг
Сделай себе макияж с закрытыми глазами
Запиши на видео, как ты говоришь скороговорку, а затем отправь его всем присутствующим на память
Надень на себя что-то из гардероба противоположного пола и сделай селфи
Качай пресс в течение минуты
Веди себя как животное, которое придумают участники
Слижи варенье с руки участника, сидящего слева
Покажи присутствующим фотографию в своем паспорте
Поговори с бутылкой на столе, будто это твоя возлюбленная/любимый